日製二手 Core i5 Fujitsu 筆電僅售 HK＄1280！規格其實有無伏？

新高登不時有性價比極高的二手電腦產品發售。最近新高登東成出售一批日本製造的二手 15.6 吋 Fujitsu Lifebook A574 筆電，配備第 4 代 Intel Core i5-4300M 雙核處理器和《Windows 10 Pro》正版作業系統，連同 1 個月保養只售 HK$1,280，性價比不錯。到底此 Notebook 的規格有甚麼優點和缺點？記者為大家逐一進行分析！

====================================
日本電子垃圾！

1366x768 TN 咁都賣到1280 買淘寶二手機冇咁嬲。

慢撚過手機

不了

呃班唔識電腦嘅廢中廢老

4gb ram +hdd 跑win10 pro

咁又唔會.

換SSD + 換8GB RAM可以用得下既.

1280賺你500賣垃圾PARTS.

電子垃圾
之前係美馬買左部asus transformer，都係2000左右，功能已經勁佢好多

換隻HDD都咁煩, 普通用家真係難落手
btw 要留意返佢個鍵盤係日文個隻黎,
同香港用開果隻d鍵位有d唔同, 小心中伏

仲要用日文keyboard水貨. 又要平幾舊.

15寸機又唔係細, 買x230無咁嬲. 唯一賣點係MIJ.

第四代 幾多年前

直升機

而家出到9代
4代又玩咗差唔多兩年先出5代
我計唔掂

要換ssd 先叫做用得下，至於咩日本版鍵盤其實影響唔大

粒U仲差過G4560

好伏

Prove比我睇

咪ON9 LA. 幾年內NOTEBOOK CPU 會輸比mobile CPU

淘寶全新都係一樣價錢

屌 我仲用緊i5 460m
岩岩先換ssd 仲係覺得好快

咁樣真係叫嬴?

都唔係太差，我用緊部notebook都係4代u。文書機，睇影片可接受